喺Linkedin發現double may

係保險界我諗都算鶴立雞群
仲要每張相都飛釘

姓hsieh 但打殘字

保險係一個幫人嘅行業
幫唔幫人出火？

應該假膠黎

床單做嗎

好似假相

喺人民幣啊

D double may假架！

你意思係…佢地隆過胸？？

又係prudential

兼職很多

一定係服務性行業

假相黎 圖入面係台灣人 前幾個月生埋b
Ig: lw221

lwl_221

開床單

ching good ball

想講好耐
linkedin profile成日彈呢個suggestion出黎
好彩有follow埋真人ig

我都有見過佢

兼職養狗